有西門梓敬認證！

Phottix Hong Kong真係好好服務呀，又深得西門子欣賞

人地話自己敏感度不足，大家一齊入去被d支持佢，支持佢擁抱14億人市場！

笑4

推

又可以收皮

咩人黎

藍店認證

自己衝出黎柒就咪撚扮啦

以後做藍屍生意啦

香港牌子，鬼佬價錢，賣大陸廠貼牌野
On9仔先買😂

主動聯絡話改善人哋條片嘅燈光問題
即係成日睇人哋條片啦
事後就唔好咁柒想食返兩家茶飯啦
𠵱家連藍都唔幫襯
得返班我討厭政治客囉

開po跪哂 跪到咁點叫藍屍買啊
下世小心啲

唔知叫唔叫叛國
依家做藍店要道歉咩？